連尼住出黎答我！

其實我想問下，開左台幾日，有冇ban過人？
唔好學早洩咁，打個台名就ban

Btw thanks 連尼住，依幾日真係重拾以前賭撚年代果種追post感覺

再btw 個app好似真係幾食電

無